如果你有機會識左光斗做fd，你嘅人生會變成點？

想光斗教吓我人生道理

有冇右光斗

左光斗（1575年－1625年），字遺直、拱之[1]，號浮丘，貫南直隸安慶府桐城縣，籍寧國府涇縣人[2]。明末東林黨六君子之一，是史可法之師。因東林黨爭，遭到閹黨魏忠賢下獄拷打而死，崇禎帝為之平反，贈右都御史、太子少保。南明弘光時諡忠毅，世稱左忠毅公。

戇鳩仔

識光熱斗